街上面既人多到好似疫情已經結束咗咁

應該好快可以再爆過

疫情始終要完
一直比你玩落去唔掂
日日home office咩

唔好再ff有得爆啦
人人口罩 根本爆唔起

燈到反，樓主你，你算鳩數啦

最好 再爆 屌你老母

條街不嬲都無乜少人到，只係餐廳少左人食

根本就係完左
依加驗得出確診果堆都係外遊回港嘅尾水
今時今日仲帶口罩出街根本就on9兼無腦

完就完左架
始終冇當年沙士咁癲
死亡率高. 傳染力勁
武肺就算中都係好多人自動好返
死果d 一係廢老一係有病在身

但唔帶嗰啲隨時全家死絕

帶口罩果班10成9根本係人帶我帶嘅心態
現實就係咁撚樣
係有心幫件事 就咪撚on99係又帶唔係又帶
讓返啲口罩俾有需要嘅國家